人民日報：恢復正常秩序了 4月底除湖北外可不戴口罩

中國工程院士張伯禮指出，分析疫情演變數據來看，中國除湖北以外地區，2月底新增病例基本「清零」，湖北除武漢以外，3月中旬估計能「清零」，武漢市則是到3月低有望「清零」，屆時大家就可以拿下口罩，恢復正常生活。

疫情好轉? 3月底中國新增病例有望"清零"

根據中國官媒《人民日報》報導，張伯禮指出，從疫情演變數據來看，除了湖北以外的其他地區，2月底新增病例基本上已經「清零」；湖北除武漢以外，3月中旬估計能「清零」，武漢市則是到3月低有望「清零」。

不過，他也坦言，雖然從疫情整體發展趨勢來看是如此，但「清零」也不是絕對的，偶爾還是會出現幾個新增病例。

何時可摘口罩? 專家:還是要多戴一陣子

大家都很關心什麼時候可以不用戴口罩出門？張伯禮認為，估計4月底除了湖北以外，中國其他省市基本就可以摘口罩、恢復正常生活生產秩序；至於湖北省，尤其是武漢市，他認為可能要比全中國晚1個月左右。

不過，他也強調，不主張那麽著急摘口罩，即使復工復產，恢復正常秩序了，口罩還是慢一點摘比較好。就算全國都「清零」了，少聚集、勤洗手、戴口罩的好習慣，也要保持一段時間。畢竟，現在疫情下半場國外的形勢還是很嚴峻，要防範輸入性病例，呼籲民眾不要把注意力過多地放在什麽時間摘口罩這個問題上，養成良好的生活習慣才是最重要的。

冠狀病毒常態化? 專家籲持續研究

而冠狀病毒到底會不會常態化？張克禮坦言，目前還無法斷言，但要繼續加強研究，「畢竟目前我們對它的了解有限」，他指出，近二十年來冠狀病毒幾次變異，都形成了大規模疫情，損失慘重。因此，他也主張要持續研究冠狀病毒感染的機制，研發廣譜抗冠狀病毒的藥，以不變應萬變。

有時光機

傾掂數

今次仲唔死多D支那人

👍🏻

好快會立法戴口罩=犯左法

好呀留返比其他人

人民日報老衲化

低成本人口控制
武漢甚至支那可以好快成為歷史地名

留返俾我哋用

厲害了 鬼國

香港日日都有人奶野
仲有人信小支那會真係冇人確診

林鄭實跟

仆街以為係老納開post點知係真

天氣熱隻野應該弱好多呀？

大家比老納係咁植入膠post膠到以為人民日報係老納開

即係再出事，一定係日本南韓意大利新加坡香港台灣......傳入

等bin c

全世界只有中囯係清泉樂土

諗起都正呀

撒4中囯人

支持

人民日報仲顛撚過老納老納都係認輸算啦

要防範輸入性病例

計劃經濟，計劃生育，依家到計劃病毒

唔封了 疫情受控

計劃死亡

有計劃育理所當然有計劃死土架

新時代定律啊

習總又贏

相信國家相信政府

可不定不可啊

習敗敗連病毒都可以指揮，疫情話完就完
幾時會統治地球

物極必反 完全失控
常態化左 所以可以除低口罩

全世界都爆緊，支國就清零，人死了，得確病自然好

可調可控

預知未來

支那強行傳晒出去依家強行收網
十分符合中國特色社會主義習總思想

未來14日是關鍵變咗未來一個月？

最怕你地唔維穩
死多一群支那人最好

老納

AGREE呀!一定唔好戴

反幪面法，戴咗用唔到人面識別系統

留番d口罩比黨

香港人唔跟呢

熱可以熱得幾多？40-50度？
香港仲要潮濕加熱 根本病毒最好溫床

你維穩都做得好小小呀
俾個例子 睇睇新加波

夾硬話國內個案開始減至最少，跟住有一兩單輸入個案就瘋狂吹奏，然後再老屈外國輸入。自己無辜的，雜大大指導有方etc

留咩 國內口罩根本唔比出口
係到吹 睇人民我情願睇東方 起碼件事都會有件事實的一部分

支持

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

之前唔係同隻病毒傾好左2月29日消失咩?? 點解依家又改口

係真嘅話快d訂兩會幾時開呀。
疫情受控呀，唔呢一兩個月開要等幾時？

繼續鳩噏

換血

正
最驚你地戴

好呀好呀 最好快啲復工 人最緊要有事！！！yeah！！！

快！支爆

等睇支那再度爆發

安倍：人口老化個問題真係諗極都拆唔掂
維尼：Hold my beer

G持，讓愛與肺炎蔓延大陸

相信政府

唔講以為係老納開
終於 連支那人民日報都痴撚左線

呢隻毒專打假,特別係假康復

4月底你就想

「畢竟，現在疫情下半場國外的形勢還是很嚴峻，要防範輸入性病例」

開始賴地硬

上面為左經濟表現全面復工
香港唔可以唔配合
到時香港都要隱瞞數據

我的淘寶喔，請全面恢復吧！

請問武肺病毒全國包郵嗎？

你唔要口罩 我要 快點取消帶口罩吧

死多D啦
支那簇太繁盛啦

意大利又死41人

唔係停唒d航班咩？

咁支那真係連出街都唔比嘛

劇本寫好左
為左復工做低個確診數
等復工之後第二波爆發就賴外國傳入嚟
中國又贏

殺晒懷疑中招既人就恢復正常了

中共要keep住人面檢測去入落database
戴晒口罩未必認到

武肺全部當成普通肺炎，當然零感染

CLS 本身的數字已經報細數，加上未醫好都係咁推人出院

跟手改名叫新冠狀市

雖然唔係幾信佢，不過都希望真係完到

疫情受控了
可以再推禁蒙面法

請你相信党啦 除口罩~吧

我中意佢咁樂觀喎
唔係點加速支爆

以為老衲

衲dee做主編

死晒

可以解讀為全支國口罩只夠到4月就冇晒

厲害了

同武漢肺炎傾惦，兩個fd黎，4月底唔攪中國

內地公布昨日一共新增143宗新型肺炎確診個案，當中湖北以外地區的新增個案有17宗，累計確診數目達到8萬零500宗。

為復工吹風，支那經濟應該就爆

4月底咁遲？
2月29已經預測全國咁多個省都0確診啦
3月中就可以除啦

真心係癲過衲dee

其實佢喺下文又戴頭盔話都係戴多一陣口罩好啲

死硬啦你

因為口罩唔夠

你地平民就唔好戴了

沒事兒

係就快，希望清肅下呢啲低等民族

最好死返一億幾千萬先

準備死一堆人

我都以為係老衲開post

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

啱吖 所以一出事咪直接成屋gg
然後就比人活活火葬

唔好比我批中，佢暪唔到既時候就話係外國輸入返D病毒入去，然後歷史寫中國係受害者

熱烈支持不戴口罩

一定又係外國勢力怕了我國而進行嘅生化襲擊

支持祖國有信心，3月底就好除罩唔洗等

睇topic都以為係9up,點知今次係真既

呢個真 個標題膠到以為係衲dee出post

好呀, 等睇支爆....

新國人或新市人

議會過半唔攬炒？返屋企含撚啦！

好明顯人民日報睇完老衲-啲Post先作標題啦

越嚟越覺得老衲根本係人民日報編輯

14億，thanks

快d恢復啦，最好而家就除罩，全面復工

想同病毒玩政治

中国疫情已經受控
建議下星期開始都唔使戴啦

好

講到好似有疫苗咁， 又白事當紅事唱？

希望疫情繼續擴散

死還死 唔好嚟香港深圳 thanks

由鳩佢地啦，最好死一半

全球都爆，就算佢本地搞掂，都有外地輸入，邊可能4月清零

輸入性病例? 吊你 一定都未出聲
又屈人輸入

鎖國輸入肺炎係刑事

咁未做lo做個快樂支那人

死左仲戴咩罩

真

你咪唔好戴囉

病毒主旋律

G持 又一德政

其實而家復工未呢？

反正我就信了

睇來同隻病毒講好數，可以開工了

快，快點

得啦得啦，宜家正常晒啦Ok

全國囡囡都唔比帶罩

4月尾先可以堂堂正正做個支那人？

人口清零

邊隻支那狗仲戴口罩即拉啦，領導唔使戴呀依家？
開工交叉感染啦支那狗

除口罩 做個真正中國人.JPG

病毒姓黨
中共肺炎

正

彈出彈入

啱呀
宜家成個中國先得百幾宗
我覺得可以即刻全中國都唔洗戴口罩添

退一萬步，我當中国真係越嚟越少case
。
。
。
我好期待上演《28週後》